{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021562",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "유가네닭갈비 대연점"
    },
    "text": "釜山広域市南区大淵洞に位置するユガネタッカルビ大淵店は1981年に創業された普通の店タッカルビ店です。 その後40年間、お客様から愛され、大韓民国を代表するタッカルビブランドへと成長しました。 ユガネは地域メニューであるタッカルビをクリエイティブに再解釈し、お客様に新しい味を提供しています。 タッカルビの味が楽しめるタッカルビも、ユガネの代表的なメニューの一つとして知られています。 ユガネは学生や会社員に手頃な価格でおいしく食べ応えのある食事を提供する庶民タッカルビとして知られており、釜山大淵洞ではコスパ最高のグルメ店として知られています。 このおいしいお店は南区役所、大淵交差点、大淵洞、モッコル市場など主要地域に位置し、大淵駅交差点から国連公園方面に行くと2階の店舗を見つけることができます。 駐車はアシュレ駐車場が利用でき、毎日11時から23時まで運営されています。 メニューとしては味噌ハニータッカルビ、チュタクカルビ、ロゼタッカルビなど様々な種類が楽しめます。 価格対比味と品質が優秀で多くのお客様に愛されています。 ユガネタッカルビ大淵店は食文化の創造を目指し、お客様を最優先に考えるグルメ店として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店は釜山広域市南区大淵洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店はいつ創業されましたか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店は1981年に創業されました。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店では味噌ハニータッカルビ、チュタクカルビ、ロゼタッカルビなど様々な種類のタッカルビが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店はどのような客層に人気ですか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店は学生や会社員などに手頃な価格でおいしく食べ応えのある食事を提供する庶民タッカルビとして知られています。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店はどのような立地にありますか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店は南区役所、大淵交差点、大淵洞、モッコル市場など主要地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店の営業時間は毎日11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店の駐車場としてアシュレ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店は地域メニューであるタッカルビをクリエイティブに再解釈し、お客様に新しい味を提供していることや、コスパ最高のグルメ店として知られていることなどが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店はどのような目的で訪れるべきですか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店は釜山で美味しいタッカルビを食べたいという方にはぜひ訪れていただきたいお店です。"
        },
        {
            "question": "ユガネタッカルビ大淵店では他にどのような料理がありますか？",
            "answer": "ユガネタッカルビ大淵店ではタッカルビ以外にも様々な料理を提供していますが、タッカルビが代表的なメニューとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 552
    }
}